大陸班人算唔算有群體性斯德哥爾摩症候群？

比人咁壓迫都支持共產黨

G持習大大

yes

奴性同斯乜撚兩樣野黎

你會唔會同情並喜歡上老共？

但係大陸d人係認同共產黨wo